[你教我點輸2] short call 左amc 20

short call 左GME 800 你教我點輸？

LM